[香港人去日本掃福袋]未畀錢就即場開袋抽走貴野再合返埋一個。⋯

香港人又拎一分

快起底

起嚟都曬氣，月經嚟
你又阻唔到班仆街去

屌佢老味，已經搞到好多餐廳唔受外國人去
幾時出國旅行要考試攞牌

應該去日本要有n2先準去

肯定唔會哂氣, 起哂名等大家笑下都好
反正又無成本

係連登講香港人壞話會被tag 做踩港撚

第一句先問點證明佢地係香港人

遇上𠵱種情況連登仔:
1) 佢地識講/聽廣東話唔代表係香港人，可以係廣洲人
2) 佢地係新香港人，唔係係真點香港人

無相？你話係馬交人都得

盲嘅出返去呀唔該

咁你點證明人地唔係廣州人，澳門人而係香港人？
同埋條友3張係圖做乜，左下圈個張圖條友格仔衫，右下圖唔見。
看圖作文？

嚟啦嚟啦，大香港膠全面進場

希望廉航快D執柒
唔好再放班生蕃賤種出國
影撚衰哂

咁多時間片都拍唔到，用2張相作文就算

沒有香港人消費 大日本早就完蛋了

留名等起底

香港好波

幾時告連登